留底嘅你，會唔會考慮結婚/生仔/買樓？

會

最討厭自我精神閹割啲太監

會呀，大不了十幾歲個陣送佢去其他地方生活。

三樣都會？

當然，唔通留低就要做精精太監自我閹割，連生而為人嘅生育權都自我放棄

留案底 定留低

留低

點解唔會？
本身有兩層樓，夠錢送佢讀國際學校/去英國讀書，結婚生仔有咩問題

有錢真好

唔會呀 因為gay 嘅

會
點解唔會

唔會
將痛苦輪迴終結係呢一代到

唔結婚 唔生仔 唔拍拖